block撚晒所有屌人「唔夠勇武」「裝備撚」既仆街

未聽過被捕義士會屌人唔夠勇武
根本人多本身就重要
人地企後排你理得人著盔甲
根本就已經慢慢進化緊
d仆街想屌走班人

推
各有各做

各有各做既精神就係不指責

係 哩排成撚日有班人
叫和班非唔好出黎
都痴線
不嬲都人數最撚重要

只係和理非唔好企前排扮勇武就得

冇錯
知道自己冇料企後排就得

有甲有裝企後無問題
有冇裝都好，企到密質質，講n次都唔郁，塞住哂手足退路先大問題

唔係叫你散水，企疏啲咋！
向後走完咪再企番前
但塞住哂連進退空間都冇，前線手足被夾死硬食呀

10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

咁就唔關勇唔勇武事啦
係戰術問題
後排咪又係會食煙，full gear根本係標配

正解

反正冇料就企後面

不分化, 不割席
不完美, 可改善

但係唔該, 心態上提昇小小就夠
起碼唔可見到射TG就向後跑走?
就算跑走左, 都上番黎中間聚人ok?

大家冷靜，檢討戰術，任何人出得嚟都係兄弟。

根本唔關裝備事
睇左幾區 根本戰術問題
屯門效果好 因為識見好就收
港島 我翻到黎先知金鐘一條灣仔一條CWB一條
沙田 開始都識見到速龍就收 後來睇住見到速龍仲玩音樂
要記住根本無可能打贏D狗 最多瘋狂用路戰chur狗
唔關勇唔勇武事 識set block就得

依家TG已經冇人走啦

今日灣仔先一大堆人一放tg就唔見人

要檢討係真嘅

講左好耐都依然有偽勇武
唉

其實場運動就快四個月 到今日仲見到啲擲磚會打爛野嘅手足仲係得個口罩 包好自己先掂犯法野係咪咁難明

我地需要指揮官

手套都無就掂，有時真係睇到好激心，但已經㩒唔切...

有啲仲要染到個頭靚一靚都唔包頭
係人都知你係邊個喇

推

果D 冷氣撚叫人做乜做乜
但全日推Live Po推得好快果D
連出黎集會既付出都無